識左個男仔

唔知係咪太悶
一約就上左酒店
大家都係第一次同唔係男女朋友既人咁做
之後幾次主要都係扑下野開心下
我覺得我地可能係fwb之類
出街會拖實我攬實我
做曬情侶會做既野但我地係朋友
我好似沉左船
係咪唔應該沉
我又唔知佢點諗

做得fwb就咪撚咁多幻想啦麻鳩煩

咁佢又拖我攬我同我傾計

想試下

第一次有呢啲關係
但本身雙方都冇講到明
其實我唔識處理

哦- -

男人對咩女都可以咁做
佢當你係雞咋

我都想約

勸你盡快抽身or表白搏一鋪

如果你真係鍾意佢，fwb關係一耐左就唔會一齊到，嗰時你就辛撚苦

其實我都係諗住開心下
本身冇心動感覺
但唔知係咪同佢一齊幾舒服
所以想同佢一齊
但我知我地心靈上其實一啲都唔熟對方

點解耐左唔會一齊到
唉其實本身冇諗住一開始就搞
大家都係貪玩下隨口講然後就咁

係，絲打唔好以為依啲人會同你講真心啦

其實我地大家都唔係完全真心
不過我應該真心過佢少少
但諗緊應唔應該繼續落去睇下點
呢段關係都唔係開始左好耐
我怕我耐左會沉

試過 沉咗好𠹌辛苦
勸你早日抽身 唔好咁傻佢會真心對你

好想控制到自己唔好沉

絲打靚女? 勸你早啲抽身

你以為自己唔會 但最後都會沉..
我試過
絲打要小心

發現自己沉就斷咗佢啦

關靚女咩事

知道

你有冇表到白

靚咪即係純粹想食你

唔算靚中上掛
但身材唔係好正嗰啲

我都識左個男仔 feel到佢想當我係Fwb
但係我想同佢發展應該點樣開始先至唔會俾佢當成fwb

我exactly同你一樣啊絲打

但我未見面 但言語間feel到佢係想咁樣
我會企硬唔上酒店 但其實攬攬錫錫 如果有feel我又覺得接受到既

一齊既福利唔洗一齊都可以享受到，點解人哋要同你一齊？
你而家已經沉撚晒啦，過來人話你知，算數啦，盡早抽身

反而想知佢點撩到你上酒店

唔好俾佢屌，一日唔確立關係一日都唔好俾佢屌

其實我地本身淨係食下飯
但好似有啲feel或者我地都有啲dry然後搞左
但事後我地兩個都好迷惘
我唔知佢想咁樣變做fwb既關係定真係想發展下

佢有試探過我以前同ex 性方面進展快慢

請問邊到約

因為我都心郁

失曬策
可能真係開心下算
我都覺得咁樣搞唔掂

雞

唔係咁點扑你
唔通一黎就除褲咩

咁我寧願一黎就扑

講得好啱 條友真爽 唔使付出都有福利

我十幾年 一齊成長 一齊經歷過咁多 最後都係得個桔，我冇老點你，走人啦

屌fwb係要有少少身體接觸
唔好多情

感情問題一律分手處理

互惠互利 有得俾你食 開心一下咪算
唔好搞咁多野啦

越來越覺得呢句野好撚岩，愚昧既愛情，我不了

其實我唔會咁講，但係fwb我就一定咁樣建議。呢啲叫做想享受愛，但唔要負責，根本唔係真正嘅愛情

真正既愛情都未必可以永久，經過咁多，成3張野，我唔撚會再尋尋覓覓，我覺得好攰

sad but true，不過與其fwb，不如叫雞/鴨

明白了

我哋大家嗰陣都冇表白
但自然就一齊咗
結果沉船之後就發現佢有第二個

識過第二個又要重新認識、了解、溝通，就算一齊到，一陣又分手，仲未計如果原因係出軌、呃蝦條、踏兩船呢啲仆街野，你諗我，我諗你，咁拍黎把撚咩，去下旅行嘆下世界好過

啱呀，寧願得閒瞓覺都好過去識女朋友了